是咁的，我整咗人生第一個包

事源喺屋企無嘢做，又想食嘢，依排就喺到研究食譜學下嘢
上Youtube睇到個蒜茸包好正咁，就自己試下整
好有成功感呀

第一次搓麵團，搓到手都軟

之後等佢2個鐘，脹到勁大（依2個鐘我炒埋啲蒜茸同蔥準備之後用，點知到後面啲料唔夠又炒多一輪）

然後分咗4分，再桿開佢（我屋企無桿麵團嘅棍，然後我搵咗個“中”嘢（平時用嚟“中”啲勁茸嘅蒜茸）個木去桿），最後有啲軟，應該係麵粉嘅問題，食譜要高筋麵粉，但係我用咗中筋，因為屋企無高筋

然後變成咁依加仲未焗，等佢再發酵

純粹做個紀錄

咁大個諗住焗幾耐

隻手比例有d奇怪

肥仔手

唔睇字齋睇個包形以為拎去蒸

第一次整就整到咁靚

前臀手掌關節肥到冇骨

等睇完成品

我唔知呀，諗住跟食譜個時間唔知點解啲分量跟足矖但最後大咗咁多

手掌特別細，我都覺得怪

我唔肥

居然

我驚你屋企個焗爐咁細，焗咁大焗到2046都未食得

真係角度問題⋯⋯

多謝不過未焗，結局仲未知

依加要入焗爐了

你咁講我有啲驚

隻手好粗

第一次整整到咁靚

可唔可以用呢隻手摸下我

點算，跟食譜等佢再發酵之後又脹大咗

就咁睇隻手 好似好恐怖
你幾高幾重

多謝，希望一陣唔會焗衰

160cm 50kg請不要再話我係肥仔

我唔係gay

你男人黎?

我女

原來你真係點心師好勁

我都啱啱接觸麵包 你係整港式麵包？

隻手好似男人

隻手

笑撚死大到咁

擺唔擺得入架

搵食姐

擺到呀啱啱放，等我update 下先

啱啱預熱焗爐，依家放入去，等25分鐘後睇下點好彩放得入

我都唔知呀原來有分港式

sorry囉

我諗焗完我淨係食一個角都飽

簡單分就係 港式 台式 日式 歐式

都勁呀我鐘意食點心

我睇嗰個食譜無講，不過應該唔係港式

我依加喺到諗緊佢焗完之後會唔會脹得更加勁如果會我個可能焗爐真係會唔夠大

留明！

另外有無人知點解我明明跟足啲材料份量，個包會大咗咁多(ｰ ｰ;)

會唔會係個酵母粉嘅問題？但我都係跟佢落2g

GG，仲有10分鐘，但佢已經咁大⋯⋯

再同啱啱入去比一比

好彩我啲牛油紙整大張咗

焗完，個面好似焦咗，但係又好香

不過真係好大⋯⋯

好想食！！

Btw 如果你擺佢喺到發酵 再擺耐啲發大啲係咪可以食多幾餐

一定好香

你又啱喎

睇tasty?

切咗一忽嚟試下，我覺得好好食！出面係硬硬地脆脆地，但入面係勁軟，同埋好多蒜茸味比屋企人試下先

下次又解鎖下新食譜

btw食落好似巨型版嘅法包蒜茸包出面嗰層好似法包嘅邊

似唔熟喎ching

熟曬喎我食咗一舊了

呢度係¼個定係定一個見你分開咗4份

麵粉團醒粉有時會醒幾次
你覺得佢醒完其實佢自己一路醒緊
所以會一直發大

其實個包幾好

個麵團分4份桿平然後疊埋一齊㗎如果真係4份我食一個月都得

多謝係幾好食～

如果個焗爐大啲應該唔會咁燶
樓主好勁呀 第一次整到咁靚
不過搓包真係好q攰

笑到有腹肌好大

啱呀，睇人地搓好似好輕鬆咁
我都無諗過關個焗爐事添，諗咗下又啱，應該太近個發熱管不過好彩出面睇落燶但食落唔苦

我都笑死，同條片睇落去比，我依個起碼係佢三～四個嘅大細

係咪咩小高姐？
最近youtube suggestion彈出嚟有睇過

係呀，我覺得佢幾勁，連牛油都自己整過cls

仲有cream cheese
佢應該冇嘢唔識整

勁癲

好似好好食 分舊嚟ok？

富貴手

好靚啊好想食

靚過🦐乾 樓主可以考慮開返個YouTube

熟到棉花咁喎

焗包焗到變焗pizza咁款

小高姐？

蒜蓉包正啊

五餅二魚嘅現代版

痴線西出現了

第2次發酵唔好過度呀
試過一入爐佢漏哂氣....變左石頭咁硬

犀利

ok寄比你

多謝

蝦乾係咩

Alice ha

點為之富貴手

桿平佢之後我都覺得似

如果一舊麵團發酵一個月會變成點

我第一次20分鐘，第二次2個鐘，第三次45分鐘，我跟住食譜整無硬但唔知點解咁大

係呀

死啦我唔知係邊個

你做得冇錯呀
發酵正確
你成個麵團都唔細 你只係冇預計到發到幾大

去ig就搵到佢

但係我麵粉嘅份量都跟足，麵粉唔同係唔係都會有影響？

你搓揉嘅麵筋形成 温度同濕度都會
麵粉應該都有 但唔大
你唔想發咁大咩

佢整啲包睇落都幾好食起碼好睇過我依個

我媽咪都話正，今朝佢帶咗啲做早餐

又唔係唔想，不過我原本預期係同食譜嗰個差唔多大

幾好呀
唔想咁大就分成2個麵糰

見到你發酵前搓得幾好